呢個日本youtuber話香港=中國，一人一句屌柒佢

日本人的碓有一半冇腦
日本妹又點食屎 屎
我係中國人

好在我d日本friend識分香港

呢個日本妹同d港女一樣冇讀過歷史

屌

你用寶石令到香港獨立

第一次認同你

我不嬲客觀，日本人一樣有on9仔

Push到個日本妹say sorry

Push

冇意思 日本一樣吞琉球國
沖繩人夠唔想認做日本人 想獨立

結果就係比日本放個美軍基地比佢
成個島做慰安島

日本人唔會幫你講好說話
友好如台灣 日本都係就親中

唔係呢個問題，佢連基本常識都冇

俾返個細佬我

居然敢屌日本

已負評

己舉報

整埋逃犯條例咪係囉

繼續舉報佢

你會唔會分到印度巴基斯坦？
咪又係統一叫南亞仔阿差
我地係人地眼中根本一樣

唔一樣

留左日文comment屌7佢

見到日本人本身都教撚緊佢小心啲唔撚好撈埋香港同蚑那

好樣衰

中國香港

你叫中國沉睡中的主角？

佢係專登定真唔知？

扮5g

其實唔知好正常
就算係香港都大撚把人覺得香港係係支那既
香港人都係支那人
你係香港人又有研究下咪知背後咩事囉
我地只有盡可能俾更多外國人知道
但外國人唔知係好撚正常

你咁吹雞搞鳩人同大陸個啲玻璃心有乜分別

佢專登 你睇佢黎個目的係去微博活動，
你就知佢要食大陸條水。

佢仲叫台灣做中國台灣，
正常你認知個個地方係中國，都唔會叫中國北京、中國上海la，
條友係有哂立場，擺明車馬討好大陸，
而唔係冇國際觀。

屌睇錯 係中國、台灣

咪撚咁玻璃心啦，係說服佢，唔係屌柒佢，咁同鄰國支那狗無分別

你老母就同深圳啲雞一樣
忽忽地 返大陸啦

逼我叫山口組奸尻佢

有冇睇段片？
人地黎香港係去微博活動，
又開微博吸大陸人氣，
其實同d香港明星賺大陸錢，講咩中國一點也不能少冇分別。

說咩服，
你估人地真係唔知咩，本質同梁勁廢一樣

一地玻璃心
香港屬於中國客觀事實
你自己主觀身份認同唔關人地事
紅衛兵上身 港蝫好柒

好撚低智

我唔會去印度
同人講我去左巴基斯坦

撻一下手指 整到全球一半一口消失
果一半人全部都係中國人

玻璃心碎一地 可憐的港蝫們

香港中國

日本=中國

垃圾就咪擺上黎啦 呃Hit rate

歷史上黎講係事實

但現實生活上大部份香港人
都唔會想被人當做中國人

一黎文化唔同 二黎你班中國人出到國永遠都講普通話 個世界觀永遠得中國好
三黎每年五萬支那人入黎香港搶資源呀

你班中國人真係神憎鬼厭 俾人話係中國人真係慘撚過死

新浪活動大家知咩事啦

正臭西

好玻璃 留言同佢講翻咪得 洗唔洗dislike 你仲要鬧埋佢 成個小朋友咁

屌鳩一個日本人都唔會令到香港獨立
醒吓啦香港人
繼續返工啦

日本咪又係中國

玻璃心香港人

用佢角度諗：人地國家既事關我撚事咩

新一代日本同垃圾冇分別

推

屌佢老母

冷靜d
我就住日本既
我每次都同人講我係香港出身
但成日同人傾計都比人問我中國乜乜乜
所以其實佢地分唔到中國同香港
亦都唔會主動去認識有咩分別
我解釋完一大輪之後佢地只會覺得［哦 そうなんだ 知らなかった]

好似我地分唔到印巴一樣

日本垃撚圾民族

係既 我既比喻係唔岩 對唔住

但真係唔好期望日本人會好熟悉香港歷史
然後會好識分辨中國人同香港人
係佢地眼中香港只係中國人一部分

日本人個世界觀好細架咋.....
唔少人都未試過出國旅遊.....

女人不嬲都戇鳩嫁啦

無聊你同大陸網民有乜分別

佢講錯係事實

香港=中國

咁似大陸啲玻璃心

香港人去日本，d格咪又係似大陸

你肯講解釋 都要人地有心去理解先有用
岩岩來日本果時解釋一大餐
turn out發現其實人地心諗鄰國既事唔識咪唔識

呃view

推到條仆街上報

個妝想點

垃圾日本

你睇左條片先啦，條女擺明奶共，大家唔洗留手可以盡情屌

入去留呢句comment
香港は中国ではない！
意思係香港唔係中國,
要俾睇緊嘅日本人知道香港唔係中國

香港人有乜資格笑大陸人玻璃心，咁樣就喊打喊殺，不如諗下點解人哋會有咁樣嘅認知

事實唔一樣

其實唔難明白點解佢地咁唔願意同中國有上瓜葛
中國人個朵的確好臭
但如果一定要強逼人認清中國同香港既分別要人理解97前後既歷史
係咁灌輸比人聽香港係幾咁唔同
其實人地聽得多都覺得煩

亦唔好覺得97呢件事係常識，人地一定會一定要知道
咁就同大家覺得好自我中心好玻璃心既中國人無分別

我既做法係做好自己
用行為話比人聽自己係文明既人
你行為無品無料到無實力。生到金毛藍眼白皮都無人會尊重你
試下唔好將個重點放係人種國籍。而係放係人品實力個度....

算啦、香港人個名已經好臭

去日本行山飲酒

做好自己係冇用， 教人哋點分先係有用 ，我係餐廳返工，淨係講小朋友中國嗰啲同香港已經爭好遠，至少香港嘅父母會屌鳩自己個小朋友，中國嗰啲完全唔教自己個仔

人在日本， 呢幾年日本人聽到香港呢兩個字 好多都會面有難色

日本妹嘅價值只有AV 佢地除左個樣好過港女之外根本冇分別 都係ON99

除咗屌之外冇乜利用價值

啲人成日話去到邊都要尊重當地文化，
尤其是日本呢個有咁多規矩同禮儀嘅地方，
我相信香港人都唔會想失禮到當地人，
但尊重從來都係雙向的，
講真，我覺得要外地遊客記得「香港≠中國」同埋「香港人係講廣東話」應該唔係好難，
已經唔使學啲咩香港歷史，
但偏偏有啲遊客喺香港係咁講「xie xie」、「hao chi」，
作為香港人真係聽到好un耳，
既然香港人都認為尊重當地文化係好重要，
咁要求遊客尊重返香港文化係咪都好應該？
依家直頭有日本妹係咁喺香港講中國中國中國同普通話，
好明顯係好唔尊重香港人，
我唔明點解嬲就係玻璃心？
恕我真係冇咁大方

駁唔到，高質留言，日本人成日叫人尊重日本文化，佢哋自己都唔尊重人地

連日本仔都咁睇，證明條女戇鳩

比盡五十年 香港人個朵一定臭盡全亞
又斤斤計較又乜閪都投訴 又唔反省自己
真係多撚謝班仆街

Post你依句去2ch 驚唔驚

冇人會理你

講就50年不變
一個遊客又點會知咁多香港事蹟咩

自最滅亡 引發日港大戰就因為你

佢唔post咪冇野

檢舉佢

檢舉佢會令到佢呢條片冇收入

同 d 蝗蟲見到有人話香港唔係中國時一樣既行為

覺得你呢個為同大陸閪無乜分別
希望你唔好撚自把自為當左自己係香港人

快啲同andy哥出片
兩個一齊收皮

樓主唔配做香港人